我冇撚用對唔住你地

真係好多謝冲嗰班人，你地犧牲自己真係好偉大 係我今日幾大聲叫口號係警總面前大大聲屌7佢地點都比唔上宜加班狗清場希望你地平安無事，留得青山在, 那怕無柴燒，我欠你地實在太多太多⋯⋯ 加油

大家都小心啲